深圳平酒店介紹？

只要有地鐵到，同埋乾淨就好，諗住瞓一晚第2朝再街商場

卡羅精品酒店 精神